求助，如何平伏心情訓教?

個心好激動
如何平伏心情訓教?

唔好上連登fb ig tg 打機 搵機打

沖個涼，飲返杯熱飲，比部手機差下電，聽下d柔和既歌，想喊既可以喊下會好好多，或者搵下人傾訴

完全訓唔到，精神崩緊

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

我仲未瞓到

同問 訓唔到 無番工 一陣睇醫生